和你拜年之新春嘉年華係林奠政府送的國際戰線

「若屆時有人高叫口號或唱歌等表達訴求，只要不影響他人，不會阻止，又稱警方表明不會主動進入會場巡邏。…
整個活動斥資4200萬元，比去年的花車巡遊開支多了800萬元…
警方不會主動進入會場巡邏，而嘉年華入口則不排除有安檢。」

係和勇每次遊行都被打被圍捕、濫捕的情況下，無數傷亡，旅發局繼俾200萬整個無人上到的網站後又用4200萬公帑維穩 – 新春嘉年華，初一至四破紀錄請左26隊國際表演隊伍黎香港。旅發局大灑維穩費下，由1日花車變出4日嘉年華，目的就係要粉飾太平，話俾國外人聽，香港好和平，無被中共政治逼害，咁多隊外國團隊都平平安安，番去可以同國民講香港無事。咁樣好易令國際就會唔再關注香港，無人去制裁林奠政權同埋班黑警，獨立調查漸漸被淡忘。

我！未敢忘記手足！ 我！未敢忘記所有被控、被打到頭破血流的手足。

係近排，勇武多次俾黑警拉人搜屋，係時候由我地呢班和理非補上，俾勇武休息下。初一至四，大家收少幾封利是，訓少幾個鐘，食少幾件糕，魔法同GEAR 都唔好帶，俾班狗搜到(加上有安檢)。一齊戴口罩去，都係防武漢SARS。入到去可以同外國團隊叫口號，唱榮光歸香港，去美食檔前面唱十八。同整新春文宣揮春，帶文宣俾外國表演者同旅客知道香港的情況，令香港的人權問題再次受到國際關注，成立國際獨證調查委員會。

帶：口罩、食水、乾糧
不：不消費，不受傷，不被捕
忌：忌做捉鬼撚
勇武累了，和理非要走向前，和勇一家，遍地開花
毋忘初衷，不分化，不篤灰，不割席，五大訴求，缺一不可
兄弟爬山，各自努力，黎明來到，煲底相見

Push

OK

推推推

推

有得搞

免費幫你整多隊表演隊伍
表演榮光及各首經典抗爭歌曲
務求同大家拜個早年

有冇機會想我哋去晒嘉年華
春袋商場咪無人shop?

年初一二三 有幾多人會去商場
商場又有幾多會開

大家仲有無咩諗法 如果中止到佢d表演會更好

放個tg黎先啦